知道咗ex有新女朋友

成日放唔低佢 啱啱手痕走去睇佢Whatsapp icon同status 見到係個女仔 真係覺得自己好犯賤

好凍

長年累月就算你多念舊 明天一滴也不留

已經過咗半年有多 以為自己已經放低咗 但原來自己一直線唔覺唔覺仲留意緊佢 仲會因為自己已經唔係佢重要嘅人而心痛

當你有咗新對象嘅時候都會慢慢忘記佢架啦

只能默默接受 Be strong

未必，識人有新對象之後晚晚自己一個都諗起Ex

原來曾嘗試愛的即使分不可離
原來難忘掉就算消耗幾多氣力和心機但回憶細膩

點解會分手？

自從分咗手就頹到搵唔返鍾意一個人嗰種感覺

嗰陣唔知因為咩原因佢冇乜點理我 對我好冷淡 我忍受唔到被佢冷落 晚晚係度喊 我真係頂唔順 同佢講咗分手 我以為分咗手 所有嘢都會解決哂 我唔會再傷心 但係我覺得自己好蠢 我好後悔 點解要講分手

... 我係咪真係做錯咗？

唔會無啦啦唔理你嘅
肯定溝緊第二個

可唔可以唔好講個事實出嚟

絲打算啦
有時d野真係要面對
我同我個ex都分開左無幾耐
分手前一晚大家都好sweet tim
點知第二日就同我講話好掛住佢個ex
我當堂真係#

唔知點去面對 試過whatsapp返佢想同佢講好掛住佢 但都講唔出口 真係好希望時間可以過得快啲 時間耐咗我就唔會再諗佢㗎啦

點解唔試下講
怕失敗 ？

btw..一齊加油啦

無謂再關心你，我沒資格慰問你

屌我都係咁
但我之後都發現咗佢真係有第個
先兩個星期 幾時捱完可以重生

因為有common friends 分咗手已經夠老尷 不敢想像講埋呢句嘅後果

條女靚啲定你靚啲

我只係希望得閒無事可以暗中留意下佢近況

我有祝佢地一直一齊 因為ex性格好難頂
可以佢新女拍左2年就分手
可惜

一齊加油 冇事㗎

來日方長，急咩呀

我唔想再開佢icon嚟睇啦 望一次喊一次

鍾意自己先

我明白⋯⋯

咁又點 你可以做咩先

我同佢只係幾個月咋

明白 只係呢個moment真係好

我會好好愛惕自己㗎啦 多謝

真係咩都做唔到 只係可以上連登發放負能量

同我情況完全一樣 我地都係幾個月架咋
過左2個星期 都係未放低

向前看啦 試下約下朋友出黎傾下心事 喊番晚可能好啲

過來人 同ex散左成年幾 自己都del哂佢ig sc都仲會定時睇佢同男友d合照

同你感覺好似 係覺得後悔
一開始佢對我好衰
雖然分個時佢有為我變好 但 同時佢又因為迎合新環境 新既人 而變到一個我唔認識既人 咁我就咁而分手。因為覺得好陌生 同唔想佢咁易受人影響。
分個排反而係佢頹
但點知到依家隔左2年幾知佢有上心既女之後 我都係咁痛苦

加油啦

我相信時間沖淡一切㗎

唔習慣係朋友面前訴苦 唯有上嚟呻

唔會見一次傷心一次咩 我宜家決定唔再睇佢任何嘢 唔洗再喊

我又係主動講分手然後自己見到ex 有新對像又唔捨得
下次有機會停一停諗一諗

可能係大家一齊嘅時間唔啱

多謝你 仲以為打上嚟講會冇人理 連登真係好有愛

其實係每做一個決定之前我都會諗得好清楚 有哂決心先做 但永遠做咗之後都會後悔..就好似當初我哋好fd 感覺到大家都對對方有feel 所以我決定行前一步 問佢我可唔可以做佢女朋友 但之後拍拖拍得唔開心 我又諗得好清楚應該分手 但結果宜家好後悔做咗呢兩個決定

之前又係ex 話鍾意我跟住諗左日先係一齊
依家諗個時say no 對大家都好
不過掉返頭諗
如果你無同佢一齊到都一樣會後悔姐

咁又係
成日都會諗 會唔會有第二個平衡時空嘅我哋冇一齊到 宜家嘅我仲係開開心心咁 同佢傾咩玩咩都得

到時你要聽佢地d sweet 野 得意野咪仲難受

我都仲掛住佢緊

好似又係 當初就係唔想佢再屬於第二個人先決定同佢表白

樓主記得起未放低佢之前，千奇唔好再拍拖呀，害死下一任男朋友

利申過來人

Btw 人始終都要向前走，無得再話後唔後悔，於是無補，所以樓主唔好再諗佢啦

諗諗下所有選擇都會後悔既一日

一齊加油

已經盡量令自己忙啲 唔諗佢 但夜深人靜忽然又會諗返起同佢一齊開心嘅片段

唯有令後悔嘅感覺少啲

講得出要做得到至得

del左佢電話啦 如果唔係會犯賤係咁睇

每睇一次個人就愈黎愈冇感情

我會盡力㗎啦

我唔捨得啊

咁幾好啊 但我唔得

屌呢句真。。。我都有ff過 冇同佢一齊會點，如果當時比機會佢改過會點。
但可惜 唔會再有如果。。。真係好撚灰

根本就無十全十美既選擇
比你有如果都無用
快d 諗通

佢一日唔咁做你一日都唔會放手

癲夠喇
真真正正要重新出發

I know that feel 總會過去的

唯有安慰自己未來會更好

我會叫自己振作㗎啦
但琴晚發夢夢到我冇同佢一齊 大家仲係朋友 好開心

我會盡量唔諗㗎啦

同第一個ex 一齊4年幾 散左3年幾
唔係咁岩搵contact 真係唔記得一齊過
初初實會睇架啦 好快過
而家一樣生活得咁好

半年有幾多
我初戀到而家10年仍然好輕易就想起佢